[{"repairJobId": "BKF052020-0482", "internalSerial": "3003100342", "toolName": "Flab Box", "problem": "ขาแยกไลน์ รั่ว", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-05-06 07:11:22", "remark": "ขาแยกทางเท7 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0483", "internalSerial": "3003100538", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "ลูกปืนDischargeคูเลอร์pl7แตก", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-05-07 05:34:53", "remark": "คูลเลอร์ปั๊มเม็ด7 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-11 09:50:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขาดการหล่อลื่น ทำให้บูชสึก", "solution": "เปลียนใหม่", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0484", "internalSerial": "3003100347", "toolName": "Microtome, Rotary", "problem": "ท่อทางลงถัง4รั่ว", "informByFullname": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง", "informDate": "2020-05-07 15:28:47", "remark": "โรตารี่ทางเท7 ลงถัง 1-4 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 10:26:50", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "การกัดกร่อนของวัตถุดิบ", "solution": "ปะผุรอยรั่ว", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0485", "internalSerial": "3003100085", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "มือหมุนล็อกประตูเครื่องบด5ขาด", "informByFullname": "Pongpiphat Aunjai", "informDate": "2020-05-10 08:56:35", "remark": "เครื่องบด5 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-02 09:50:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Pongpiphat Aunjai", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "เครื่องสั่น", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "นายจัตุพล พรมภักดิ์", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0486", "internalSerial": "3003100412", "toolName": "Horizontal Mixer", "problem": "เพจยึดหัวฉีดรั่ว", "informByFullname": "นายวินัย โชยรัมย์", "informDate": "2020-05-10 11:30:21", "remark": "เครื่องผสม ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0487", "internalSerial": "3003900005", "toolName": "Forklift", "problem": "กระบอกไฮดรอลิคตัวเลื่อนซ้ายขวารั่มซึม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-05-12 21:26:15", "remark": "รถยก F5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0488", "internalSerial": "3003100085", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ลิมิตไม่ยึดใช้เทปสองหน้าแปะไว้และระบบไม่ตัดเพราะไม่แตะลิตยังเดินเครื่องได้", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-05-13 09:44:06", "remark": "เครื่องบด5 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-01 11:20:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรเดช อรรคพงษ์", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "Limit swith น๊อตยึดขาด ", "solution": "ยึดน๊อตใหม่ ", "engineer": "นายสยาม กองเป็ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0489", "internalSerial": "3003100352", "toolName": "Flab Box", "problem": "ขาแยกใส่ 8 ตึก 2 ข้างบรรจุ 6 รั่ว", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-05-13 16:35:37", "remark": "ขาแยกตัวที่1 ทางเท8 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0490", "internalSerial": "3003900024", "toolName": "Tractor", "problem": "เปลี่ยนกรองอากาศ(ปมดสภาพ)", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-05-16 08:32:05", "remark": "รถยก R5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 10:27:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบกำหนดเปลี่ยนเปลี่ยนตามอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนไส้กรองอากาศใหม่", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0491", "internalSerial": "3003900055", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "สตาร์ทไม่ติด", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-05-16 08:33:31", "remark": "รถตัก L6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-01 14:56:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ระบบไฟชำรุด", "solution": "แก้ไขซ่อมระบบไฟปั้มเชื้อเพลิง", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0492", "internalSerial": "3003900017", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "ครอบรอบเปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่อง", "informByFullname": "นายธีรรัตน์  บรรจงปรุ", "informDate": "2020-05-16 08:39:28", "remark": "รถยก R2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-29 08:37:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบกำหนดเปลี่ยน", "solution": "เปลี่ยนตามกำหนด", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0493", "internalSerial": "3003100786", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "โซ่กันนกช่องจ่ายอาหารซี11ชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-05-18 11:14:08", "remark": "สายพานลำเลียง C-1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-26 16:19:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โซ๋ขาด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0494", "internalSerial": "3003100787", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "โซ่กันนกช่องจ่ายอาหารซี2ชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-05-18 11:19:03", "remark": "สายพานลำเลียง C-2 ตัวที่1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0495", "internalSerial": "3003900013", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF11ครบรอบเปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่อง,ใส้กรองน้ำมันเครื่อง,กรองอากาศ", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-05-19 13:01:17", "remark": "รถยก F11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-29 08:21:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบกำหนดเปลี่ยน", "solution": "เปลี่ยนตามกำหนด", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0496", "internalSerial": "3003900231", "toolName": "Digital Weight Scale", "problem": "สายลมแตก", "informByFullname": "นางสาวศิริรัตน์ คำมุลนา", "informDate": "2020-05-20 05:54:59", "remark": "SC.PK1.5102(หัวบรรจุ1 B)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นางสาวศิริรัตน์ คำมุลนา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0497", "internalSerial": "3003900012", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยก F 10ครบรอบเปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่อง,เปลี่ยนไส้กรองอากาศ,เปลี่ยนไส้กรองว้ามันเครื่อง", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-05-20 10:04:03", "remark": "รถยก  F10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-29 08:20:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบกำหนดเปลี่ยน", "solution": "เปลี่ยนน้ำมันตามกำหนด", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0498", "internalSerial": "3003900003", "toolName": "Forklift", "problem": "รถยกF3ไดร์สตาร์ทไม่ทำงาน", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-05-21 07:18:10", "remark": "รถยก F3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 10:31:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มอเตอร์ไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนลูกใหม่พร้อมใช้งาน", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0499", "internalSerial": "3003100543", "toolName": "Screener", "problem": "ลูกกอฟหมดสภาพครับ", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-05-21 11:07:23", "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด7 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-10 18:02:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "การเสียดสีและการสั่น", "solution": "เปลียนฝหม่", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0500", "internalSerial": "3003100885", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "เปลี่ยนถุงกรองฝุ่นตัน", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-05-22 13:07:30", "remark": "พัดลมถุงกรองฝุ่นถังไซโล 12 ใบตึก 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-04 10:44:41", "repairType": "done", "ratingScore": 3, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงตัน", "solution": "เปลี่ยนถุงใหม่ ", "engineer": "นายกิตติภัณฑ์ ทองระอา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0501", "internalSerial": "3003100149", "toolName": "Molasses Mixer", "problem": "มือหมุนหัก 2 ตัว ", "informByFullname": "Pongpiphat Aunjai", "informDate": "2020-05-24 11:28:28", "remark": "เครื่องผสมโมลาส ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-02 14:22:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Pongpiphat Aunjai", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "มือหมุนหัก", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0502", "internalSerial": "3003100149", "toolName": "Molasses Mixer", "problem": "มือหมุนหัก\n", "informByFullname": "Pongpiphat Aunjai", "informDate": "2020-05-24 11:30:02", "remark": "เครื่องผสมโมลาส ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-02 14:21:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Pongpiphat Aunjai", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "มือหมุนหัก", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0503", "internalSerial": "3003100529", "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)", "problem": "ท่อมีการรั่วซึม", "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง", "informDate": "2020-05-24 14:28:14", "remark": "ปั๊ม Flavor ปั๊มเม็ด6 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-06 10:54:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่วจากซีล", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0504", "internalSerial": "3003100505", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "แจ้งซ่อม เช็ควาล์วไม่ปิด ทำให้ไขมันย้อนกลับมาสายลม ", "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง", "informDate": "2020-05-26 08:40:31", "remark": "ปั๊มฉีดไขมันปั๊มเม็ด5 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายภูมิภัทร์ แสงสุริยะฉายา", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0505", "internalSerial": "3003100128", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "หินเกล็ดรั่วแกนเพลาสกรู", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-05-27 08:17:20", "remark": "Screw Feeder ถัง 29", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-07 10:22:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลลูกปืนรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายกฤษณะ อุบัติพิพัฒน์สกุล", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0506", "internalSerial": "3003100076", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "แม่เหล็กบด4ชำรุดเปลี่ยนใหม่ให้ด้วย", "informByFullname": "สุรเดช อรรคพงษ์", "informDate": "2020-05-27 08:24:43", "remark": "เครื่องบด4 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายจัตุพล พรมภักดิ์", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0507", "internalSerial": "3003100543", "toolName": "Screener", "problem": "ฮอปเปอร์ก่อนลงตะแกรงร่อนPL#7รั่วครับ", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-05-27 08:32:12", "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด7 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0508", "internalSerial": "3003100543", "toolName": "Screener", "problem": "ฮอปเปอร์ก่อนลงตะแกรงร่อนPL#7รั่วครับ", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-05-27 08:35:37", "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด7 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-06 08:30:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "อาหารลงจุดนั้น", "solution": "ต้องทำที่กันกระแทก", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF052020-0509", "internalSerial": "3003100850", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Hopper cyclone ผุรั่ว", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-05-28 09:16:12", "remark": "สกรูชุดดูดฝุ่นวัตถุดิบ(ชั้น 35ม.)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 10:29:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "การกัดกร่อนของวัตถุดิบ", "solution": "ปะรอยรั่วรอบ ๆ cycle", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}]